突發！東廊有人堵路！（16:03）

有冇人知咩事

大量狗車出動（16:06）

散左

第一眼以為部狗車 太乾燥著火 燒狗肉
搞到我開心左1秒